好啦，而家已經出事啦，香港人肯組隊自行封關未？

最好就順便推翻埋個政府佢啦

高鐵有狗守住，可以點拆？

而家封關有咩用
果班拜完年嘅己經帶住病毒返左嚟

跟住唔好話止暴制亂

直頭社區停止運作都似

今日封關仲可以控制個病源數量

絕對有用
希望你唔係5毛先咁講野

樓豬系屋企出post叫人出去封關

等緊皇天激殺

班狗咪又係阻你
俾政府洗撚哂腦

系你老母咩"喺"呀
讀多幾年書先啦5P仔

吾好避重就輕啦 你系屋企定系關口先？

樓豬係屋企嘆緊暖氣 叫人出去守咪撚咁黑心啦仆街

一定有 因為仲有一大批支那人未落到嚟

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

真

香港人唔好恰 ！
組團去關口聲援入境處、海關手足，順便自行封關

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關